<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:thr="http://purl.org/syndication/thread/1.0" xml:lang="zh-cn" xml:base="http://www.你的域名.com/cn/atom/atom_products.xml">
		<title type="text">徐州汉影广告传媒有限公司---产品中心</title>
		<subtitle type="text"><![CDATA[产品中心|徐州汉影广告传媒有限公司]]></subtitle>
		<updated>2016-12-14T16:00:05Z</updated>
		<generator uri="http://www.adobe.com/" version="9.0">Dreamweaver</generator>
		<link rel="alternate" type="text/html" href="http://www.你的域名.com/cn/products.htm"/>
		<id>http://www.你的域名.com/cn/atom/atom_products.xml</id>
		<link rel="self" type="application/atom+xml" href="http://www.你的域名.com/cn/atom/atom_products.xml"/>
		<entry>
			<author>
				<name>49201611232330</name>
			</author>
			<title type="html"><![CDATA[Jackery app]]></title>
			<link rel="alternate" type="text/html" href="http://www.你的域名.com/cn/products/6.htm"/>
			<id>http://www.你的域名.com/cn/products/6.htm</id>
			<updated>2016-11-23T23:30:49Z</updated>
			<published>2016-11-23T23:30:49Z</published>
			<category scheme="http://www.你的域名.com/cn/products.htm" term="品牌案例"/>
			<summary type="html"><![CDATA[http://www.你的域名.com/cn/products/6.htm]]></summary>
			<content type="html" xml:base="http://www.你的域名.com/cn/products/6.htm"><![CDATA[
<a href="http://www.你的域名.com/cn/products/6.htm" target="_blank"><img src="/images/c06.jpg" border="0" alt="Jackery app" /></a><br/><div>　　中国经济增长的速度近些年来急剧下滑，从最高位2007年的14%降到今年第二季度的7%。这样的下降在相当程度上也许是正常的或者说是周期性的，但总不免让人担心中国经济长期增长的前景。中国经济未来发展的优势还在吗？如果在，究竟在哪里呢？</div><div><br /></div><div>　　要回答这个问题，就有必要理解是什么造就了，中国在全球金融危机之前三十年里年均增长10%的发展奇迹。</div><div><br /></div><div>　　中国经济真是体制优势吗？</div><div><br /></div><div>　　不少人相信这个奇迹要归功于中国的强势政府积极干预市场经济的发展模式。但二战结束至今七十年来，实行过类似模式的国家其实不在少数，却鲜有达到持续高速增长效果的，只有东亚地区是例外。与其他发展中国家相比，我以为东亚国家(地区)在体制和政策上恐怕没有特别的优势——毕竟日本、东亚四小龙和中国大陆在各自快速发展的时期，所实行的政治经济体制都不尽相同。</div><div><br /></div><div>　　即使有什么体制优势的话，也应该是很容易模仿和学习的，否则就不能称之为模式。很难想象，七十年来世界上一百多个发展中国家只有几个东亚国家(地区)发现了最有利于经济发展的体制和政策，其他国家不仅没有发现，连模仿都不会，这种可能性有多大呢？</div><div><br /></div><div>　　战后经济发展的奇迹只出现在东亚国家(地区)应该不是个巧合，如果不是体制的原因，也不太可能是地理、气候的原因，那就只能是人的原因了。众所周知，东亚人民历来崇尚勤俭、重视教育和学习——也许正是这个起源于中国的共同的文化，使得东亚国家和地区在物质资本、尤其是人力资本的积累速度以及学习西方先进科学技术的能力上，超过了其他发展中国家。</div><div><br /></div><div>　　文化影响经济的观点要追溯到社会学的老祖宗马克斯韦伯，虽然他的新教伦理导致资本主义在西欧兴起的著名论断或许不完全正确，但是他所特别强调的文化价值——勤劳和节俭——有利于经济发展这一点应该没有多大争议，而这恰恰也是中国(东亚)文化的一个重要特征。</div><div><br /></div><div>　　社会学家和其他文化学者早在1980年代就提出儒家文化是产生东亚经济奇迹的重要原因，但是经济学家的职业习惯，让他们不愿意承认文化在经济发展中的关键作用。毕竟，如果中国文化那么有利于经济发展，为什么我国的经济腾飞只是发生在过去的三十多年里呢？</div><div><br /></div><div>　　确实，再好的文化也只是经济发展的一个有利条件，没有好的制度和政策也无济于事。1978年开始的改革开放显然是中国得以快速崛起的一个至关重要的原因，但我们也不能无视的是，许多同样实行了改革开放的发展中国家并没有实现经济的腾飞！</div><div><br /></div><div>　　事实上，大多数发展中国家从1980年代以后都推行了私有化、市场化的经济改革，然而，无论是拉美还是非洲国家，过去二、三十年的增长速度并没有比1980年代市场化改革之前更快，事实上还更慢了。</div><div><br /></div><div>　　不管是制度还是文化，最终都是通过影响一个国家的物质资本和人力资本的积累，以及技术进步的速度来影响经济增长的。中国文化中与经济增长直接相关的价值取向其实只有两个，一个是勤俭，一个是重视教育，前者涉及物质资本的积累，后者涉及人力资本的积累，也涉及技术进步的速度。</div><div><br /></div><div>　　中国人有多勤俭？</div><div><br /></div><div>　　常常有人说中国经济发展好是因为中国人特别勤劳。但是勤劳本身其实只影响到产出的水平而不是产出的增长率。一个勤劳的农民比不勤劳的农民每年可以多打点粮食，但如果没有积蓄，照样不会有增长。勤劳只有与节俭结合起来才会导致经济增长。用经济学的语言讲，勤俭的作用是提高储蓄率，而储蓄是资本积累的前提，储蓄率低的国家资本积累速度也慢。(那些主张中国应该转向消费驱动的增长模式的人有必要温习一下基本的经济增长理论。)</div><div><br /></div><div>　　勤俭持家作为中国传统文化这一点应该没有争议(如《左传》云：“俭，德之共也；侈，恶之大也”)，但别的国家的文化真的不如中国更强调节俭吗？</div><div><br /></div><div>　　根据世界价值观调查(World Value Survey)的结果，东亚人民对节俭这个价值观的传承似乎确实更加重视。该调查中有一个问题是：“您认为在家里培养孩子学习下列哪些品质更重要？”要求在十一项品质里选五项。在历次调查有数据的六十个国家(地区)中，韩国、台湾和中国大陆的被调查者中认为，培养孩子节俭的品质更重要的比例都是名列前茅的(历年平均的比例分别是61%、58%和57%)，中位数国家的这个比例只有35%，最低的国家尼日利亚的比例只有12%。</div><div><br /></div><div>　　东亚人民不只是口头上重视节俭，实际生活中储蓄率也的确比较高。除了少数以石油为主要产出的国家以外，东亚国家尤其是中国和新加坡的国内总储蓄率，在过去三十年里一直都是全世界名列前茅的。根据世界银行的数据，在所有发展中国家中，东亚和太平洋地区过去二十年(1993-2013)的平均国内总储蓄率最高，达到42%，中东和北非地区是27%，南亚24%，拉美和加勒比地区19.5%，而撒哈拉以南非洲地区只有17%。</div><div><br /></div><div>　　高储蓄可以加快物质资本积累的速度，但很多经济学家认为这不是经济长期增长最主要的动力，人力资本的作用可能更加重要。从广义上讲，人力资本包括劳动者的知识、技能、健康乃至价值观，但经济学家在衡量人力资本时，通常只用教育水平作为指标。人力资本既有直接增加产出的作用，更有促进技术进步的作用。发展中国家的技术进步主要取决于学习已有技术的能力，这就对人力资本水平有一定的要求。教育是提高人力资本的最主要的途径，而东亚国家特别重视教育这一点几乎是世所公认的事实。</div><div><br /></div><div>　　中国人有多重视教育？</div><div><br /></div><div>　　不过，从公共教育支出占GDP的比例以及人均受教育年限来看，中国(和其他东亚国家)都并不突出。然而，大多数发展中国家虽然在过去几十年里用于公共教育上的支出不断增加，人均受教育年限也有显著的提高，但经济增长速度并没有因此而加快。所以，有学者指出，教育质量才是经济发展的关键。</div><div><br /></div><div>　　美国斯坦福大学的哈努谢克(Hanushek)和德国慕尼黑大学的沃斯曼(Woessmann)两位经济学家利用国际性的(中小学)数学与科学考试成绩的数据，构建了一个具有可比性的七十多个国家的所谓“认知技能”(cognitive skill)指数，通过比较各国同龄的学生在相同的受教育年限里所获取的知识和技能的多寡，来衡量各国教育质量的高低(见表1)。</div><div>表1表1</div><div><br /></div><div>　　他们发现，一个国家的经济增长率与其认知技能指数高度正相关。根据他们的数据，所有东亚国家(地区)的这个指数都名列前茅，更是遥遥领先于所有发展中国家。</div><div><br /></div><div>　　这就能够解释为什么日本是二战之前实现工业化的唯一的非西方国家，为什么二战之后除少数欧洲(包括以色列)和盛产石油的中东国家以外只有东亚四小龙成功加入到了发达经济体的行列，以及为什么过去三十多年里中国成为全世界经济增长最快的国家。表1. 部分国家(地区)认知技能指数</div><div><br /></div><div>　　其实，不只是中国(东亚)的学生在国际考试中成绩突出，就是生活在西方国家的以华人为代表的亚裔学生的学习成绩也特别优秀。这是为什么呢？是亚裔学生天生就更聪明呢，还是他们学习更加勤奋呢？</div><div><br /></div><div>　　美国密歇根大学的谢宇教授和他的合作者在2014发表的一项重要研究中发现，亚裔美国学生的学习成绩超过白人学生的主要原因不是智商更高，而是更加努力，而这又与亚裔家庭的文化有关，亚裔家长更相信后天的努力而不是先天的智力对学习成绩的影响。</div><div><br /></div><div>　　从中国文化上来看，我们确实更加强调勤奋，而不是天资。天道酬勤、勤能补拙、业精于勤等成语都是讲的这个道理。悬梁刺股、凿壁偷光、囊萤映雪等典故也都是褒扬刻苦学习的品德。这种强调勤奋学习的文化最终就会体现到孩子的学习压力上。</div><div><br /></div><div>　　根据美国皮尤研究中心(Pew Research Center)在2011年的一项多国(21个国家)民意调查的结果(见表2)，中国的受访者中有68%的人认为家长给孩子的学习压力太大——这个比例在所有参加调查的国家中是最高的；只有11%的人认为家长给孩子的学习压力不够。</div><div><br /></div><div>　　美国则刚刚相反，只有11%的受访者认为家长给孩子的学习压力太大，而有64%的人认为家长给孩子的学习压力不够。</div><div><br /></div><div>　　这并不是因为中国还是发展中国家、人口多竞争激烈、生活压力大，其他人口密集的发展中国家的家长给孩子的学习压力比中国就要小得多，例如巴基斯坦、墨西哥、印度尼西亚的这个比例只分别是32%、20%和13%。</div><div><br /></div><div>　　日本虽然早已是发达国家，但学生学习的压力也还是很大。根据皮尤中心2006年所做的类似的调查，日本的受访者认为本国家长给学生太大学习压力的比例也高达59%。</div><div>表2表2</div><div><br /></div><div>　　看来真的没有免费的午餐！谢宇教授和他的合作者的研究也发现，来自家长的期望和压力虽然使美国的亚裔学生更加用功、成绩更好，但并不更加幸福。事实上，亚裔学生比白人学生心理健康程度相对更低，与父母的关系也相对更加疏远。同样，中国的众多学子也在埋头苦读中牺牲了青少年本应享有的快乐时光。</div><div><br /></div><div>　　除了儒家文化以外，犹太文化也以重视教育著称。犹太教在两千年前就规定所有的父亲都必须在儿子六七岁的时候送他们去上学，让孩子们学会阅读希伯来圣经，犹太人也因此成为近代之前识字率最高的民族。</div><div><br /></div><div>　　基督教新教文化也颇重视教育，因为马丁·路德在五百年前发起新教改革运动时就要求每个基督徒能够自己阅读圣经。</div><div><br /></div><div>　　儒家文化、犹太教和基督教新教文化使得接受教育、勤奋学习成为一个强大的社会规范，而不纯粹是家庭和个人的自由选择。大多数发展中国家在殖民统治之前没有书面语言，更谈不上学校教育和考试制度，当然也就不可能存在重视教育的传统文化。</div><div><br /></div><div>　　儒家文化对教育的重视并没有让中国成为现代科学的发源地，恰恰相反，科举制度以及专注于儒家经典的教育也许是中国近代科技落后的一个重要原因。但是重视教育的文化精神一旦用到学习现代科学技术上，其所迸发出的力量已经使中国在短短的几十年里就取得了长足的进步。</div><div><br /></div><div>　　这一点与犹太人的情况颇为相似。犹太民族对近代科学革命并没有什么贡献，但是他们一旦将学习的热情从宗教经典转移到世俗的科学技术上，一两代人之后就开始在各个领域崭露头角。可以预期，几十年后，世界一流科学家的名单里也会有众多中国人的名字。</div><div><br /></div><div>　　推崇或批评中国模式都高估了制度的作用</div><div><br /></div><div>　　既然中国经济发展的比较优势，不在于中国实施了什么有别于其他发展中国家的体制和政策，而是在于中国传统的勤俭节约和高度重视教育的文化，那么无论是推崇还是批评中国模式的观点都高估了制度的作用。</div><div><br /></div><div>　　没有改革开放以后所形成的基本的市场经济制度，没有稳定的政治局面，中国经济增长的奇迹固然不可能发生，可是与大多数国家相比，中国的优势并不完全在制度上。经济政策和体制的变化当然可能会影响经济增长，但在大体正常的(非极端的)制度环境下，文化上的比较优势在中国经济增长中可能起了更加根本性的作用。</div><div><br /></div><div>　　也就是说，给定同样的体制、政策和发展阶段，中国经济由于文化的优势会比绝大多数发展中国家增长更快。毕竟，即使是7%的增长率仍然是世界领先的发展速度——世界经济总量的增长率只有1%，所有发展中国家经济总量的增长率也只有3.5%。</div><div><br /></div><div>　　由于文化优势不会在一两代人内消失，我们有理由对中国经济未来的发展前景保持乐观，也有理由相信在可以预见的将来中国也会像其他东亚经济体一样顺利加入到发达国家的行列。</div>]]></content>
		</entry>
		<entry>
			<author>
				<name>49201611232330</name>
			</author>
			<title type="html"><![CDATA[零担速配]]></title>
			<link rel="alternate" type="text/html" href="http://www.你的域名.com/cn/products/5.htm"/>
			<id>http://www.你的域名.com/cn/products/5.htm</id>
			<updated>2016-11-23T23:30:49Z</updated>
			<published>2016-11-23T23:30:49Z</published>
			<category scheme="http://www.你的域名.com/cn/products.htm" term="品牌案例"/>
			<summary type="html"><![CDATA[http://www.你的域名.com/cn/products/5.htm]]></summary>
			<content type="html" xml:base="http://www.你的域名.com/cn/products/5.htm"><![CDATA[
<a href="http://www.你的域名.com/cn/products/5.htm" target="_blank"><img src="/images/c05.jpg" border="0" alt="零担速配" /></a><br/><div>　　广场舞近些年来在中国，无疑已经成为一个极具影响力的群众运动了，每块有限的广场空地上，都充斥着大妈大爷———当然，主要是大妈———矫健的身姿 和魔鬼的步伐。而且可喜的是，广场舞大有走出国门扬我国威的态势，早已成功地占领过莫斯科红场、巴黎卢浮宫广场，美国自然也不在话下。广场舞某种程度上已 经成为中国向世界输出的最成功的文化项目了。</div><div><br /></div><div>　　在这种强势发展态势下，官方也日益重视起来，近日，文化部、国家体育总局、民政部、住 房和城乡建设部联合印发了《关于引导广场舞活动健康开展的通知》，要求大力宣传广场舞工作的好做法、好经验，树立一批优秀广场舞工作者典型、广场舞领头人 典型、广场舞团体典型。如此看来，表面和谐欢乐的广场舞，在这些年为各种争地盘、抢舞伴、拼音响等而产生恩怨情仇之后，又要迎来新一轮血雨腥风的江湖争斗 了。</div><div><br /></div><div>　　事实上，我个人一直认为广场舞是中国一道独特的风景线，是继武术之后，又一个能够为中国代言的形象，这从每一个第一次看到广场 舞的歪果仁（外国人）都会兴致勃勃地参与其中而可见，他们通常直到学个一招半式后，才会恋恋不舍、一步三回头地离去，我知道，从此以后，他们就将沉沦于深 奥复杂的中国舞术体系而不能自拔。</div><div><br /></div><div>　　奇怪，怎么说起了歪果仁。哦，既然说到这，问题就来了：为什么广场舞在中国能够火遍每个角落，而且就算走向世界了，也只有中国大妈独舞呢？歪果的大妈大爷就这么内力不济不能领会掌握吗？这个问题的回答，还需容我装个渊博。</div><div><br /></div><div>　　其 实在欧美这些老龄化程度深的国家，上了年纪退休，相当于是人生第二春的开始，除了继续干点活的之外，有点积蓄的就到处游山玩水，或者写写回忆录、学点感兴 趣的新玩意，恋个黄昏恋，等玩不动了就把自己送去养老院。所以看起来这些大妈活得比较自在，她们才不帮子女带孩子，把自己锁在家里。可能有人认为他们家庭 观念不一样，那就看看和我们文化接近的韩国和日本。首尔街头，满街跑的出租车司机，绝大部分是五六十岁以上的大爷，日本也同样如此。在日本，很多地方都可 能看到，比如东京大学校门对面的一个小餐馆，就是一对大爷大妈，一个后厨做饭，一个前台服务，当走路都颤颤悠悠的大妈端着一盘子饭菜给你的时候，你都会怀 疑自己是不是在虐待老人。</div><div><br /></div><div>　　反观中国的老年人，人生极大的常态“事业”就是抚养第三代，而由此产生的系列反应就是，子女没有结婚的就 不断催婚逼婚，结婚了的就催早点生孩子，直到你顺利完成任务，二老就乐呵呵地开始他们不见天日的忙碌和操心了。所以中国大妈很伟大，可赞可爱的同时，却又 可叹可怜，她们没有了自己的生活追求和精神追求，自己的兴趣爱好、事业梦想似乎就只剩伺候后代了。</div><div><br /></div><div>　　所以，在每一个广场之上，当大妈们无数次踏着欢快的神曲节拍，我们看懂了节拍之下深埋着的忧伤了吗？我们知道她们每一次激情迸发背后的无奈吗？其实她们才是用生命在深刻地阐释一个年轻人天天为赋新词强说愁的道理———狂欢是一群人的孤单！</div>]]></content>
		</entry>
		<entry>
			<author>
				<name>49201611232330</name>
			</author>
			<title type="html"><![CDATA[腾讯文化专题]]></title>
			<link rel="alternate" type="text/html" href="http://www.你的域名.com/cn/products/4.htm"/>
			<id>http://www.你的域名.com/cn/products/4.htm</id>
			<updated>2016-11-23T23:30:49Z</updated>
			<published>2016-11-23T23:30:49Z</published>
			<category scheme="http://www.你的域名.com/cn/products.htm" term="品牌案例"/>
			<summary type="html"><![CDATA[http://www.你的域名.com/cn/products/4.htm]]></summary>
			<content type="html" xml:base="http://www.你的域名.com/cn/products/4.htm"><![CDATA[
<a href="http://www.你的域名.com/cn/products/4.htm" target="_blank"><img src="/images/c04.jpg" border="0" alt="腾讯文化专题" /></a><br/><div>　　核心提示：在被问及他居住了两年的俄罗斯的人权状况、特别是俄当局对互联网的管控时，斯诺登表现得很悲观。他说：“让人失望，令人恼火。”</div><div><br /></div><div>　　参考消息网9月7日报道 外媒称，美国人爱德华 斯诺登9月4日批评俄罗斯对言论自由的限制。他在俄罗斯避难两年，却说“他从未想过去”那里。</div><div><br /></div><div>　　据法新社9月5日报道，曾为美国国家安全局雇员的斯诺登，因为揭露了美国的大规模监听计划而遭到通缉。5日在挪威莫尔德，斯诺登被授予“比约恩松言论自由奖”，他通过视频连线发表了获奖感言。</div><div><br /></div><div>　　报道称，在被问及他居住了两年的俄罗斯的人权状况、特别是俄当局对互联网的管控时，斯诺登表现得很悲观。他说：“让人失望，令人恼火。”</div><div><br /></div><div>　　斯诺登说：“俄罗斯政府内部决心越来越多地管控互联网、管控人们看到的东西，包括他们私生活的某些方面，决定一人对另一人表达爱意的哪些方式是恰当的、哪些不是，这不仅从根本上是错误的，也是任何政府都不应当扮演的角色。”</div><div><br /></div><div>　　斯诺登提醒说，他并非是自己选择住在俄罗斯的：“我从未想过要去俄罗斯，这从不是我的计划。我只是从俄罗斯过境，目的地是拉丁美洲。不幸的是，我的护照被冻结了，被美国注销了。”</div><div><br /></div><div>　　斯诺登2013年5月离开他在夏威夷的工作岗位，在香港对英国《卫报》记者揭露了美国监听计划。他说，离开香港前往俄罗斯是维基揭秘网创始人阿桑奇向他建议的。</div><div><br /></div><div>　　“我认为他的初衷是好的。他首先考虑的是我的安全，他希望保护我手中的资料。但是对于我来说，问题在于我对于自己的安全、自我保护并不在意。”斯诺登强调，“我从未预料到自己现在还是自由的，我本以为会是在狱中。”</div><div><br /></div><div>　　斯诺登批评所有对他和他的支持者提出的接纳他的申请置若罔闻的政府，他提到了一些西欧国家包括挪威，还有拉丁美洲国家和加拿大。</div><div><br /></div><div>　　报道称，斯诺登说，“我向21个国家提出了避难申请……它们全都保持沉默”，拒绝处理申请，因为不是在其本国提出的。“事实上俄罗斯是我提出避难申请的最后几个国家之一”</div>]]></content>
		</entry>
		<entry>
			<author>
				<name>49201611232330</name>
			</author>
			<title type="html"><![CDATA[懒熊体育]]></title>
			<link rel="alternate" type="text/html" href="http://www.你的域名.com/cn/products/3.htm"/>
			<id>http://www.你的域名.com/cn/products/3.htm</id>
			<updated>2016-11-23T23:30:49Z</updated>
			<published>2016-11-23T23:30:49Z</published>
			<category scheme="http://www.你的域名.com/cn/products.htm" term="包装"/>
			<summary type="html"><![CDATA[http://www.你的域名.com/cn/products/3.htm]]></summary>
			<content type="html" xml:base="http://www.你的域名.com/cn/products/3.htm"><![CDATA[
<a href="http://www.你的域名.com/cn/products/3.htm" target="_blank"><img src="/images/c03.jpg" border="0" alt="懒熊体育" /></a><br/><div>　当地时间9月3日，中国中车在美国麻州Springfield的组装厂正式破土动工。这座被中国人命名为“春田”的美国小城虽然不大，但和中国有着百年不解之缘。这里是晚清留美幼童第一批到达的目的地，詹天佑就是由此考入耶鲁大学，而后成就中国铁路奇迹。</div><div><br /></div><div>　　波士顿的地铁历史悠久，比著名的纽约地铁还要早几年，分别用红绿橙蓝命名。但随着岁月流逝，各种年龄已超30、40年的老爷车们也给当地居民带来各种麻烦，延误故障事件屡见不鲜。</div><div><br /></div><div>　　美国虽然地铁历史悠久，但并不生产地铁车辆。因此麻州交通管理局为了能买到物美价廉的更新装备也是费尽周折。从2010年开始，就全球范围内进行招投标。中车在这次长达数年的马拉松式竞争中，力压对手，最终于2014年底获得了橘红两线284辆5.66亿美元的合同。</div><div><br /></div><div>　　这次合同不是传统意义上的中国制造产品的出口，而是一次技术和管理的出口。由于动用的是麻州政府的资金，受《购买美国货法案》限制，采购中60%的零部件必须在美国生产。中车要在当地投资6千万美元，雇佣150名当地员工建立组装厂，同时还要从当地零部件生产商采购。因此，未来的橘红两线将是有着“中国心”的标准美国货。</div><div><br /></div><div>　　波士顿舆论认为，这是美国人的一次胜利，因为5.66亿美元的价格比其他对手低很多(韩国Hyundai Rotem 7.2亿、加拿大Bombardier 10.8亿和日本Kawasaki9.5亿)。因为成交价没有超过政府预算，他们的车票价格预计也将不会提价。</div><div><br /></div><div>　　麻州交通管理局在今年2月驳回竞标失败的三家公司的抗议时表示，中车是通过公正严谨的程序中标，“能买到物美价廉的产品有益本地发展，本地政府会力挺中车。”</div><div><br /></div><div>　　中车的到来，将为春田市培养150名熟练的技术工人。分析人士称，如果中车再度在美国其它地区的地铁车辆竞标中获胜，这个工厂的人才和经验优势将持续带动当地经济和就业。</div><div><br /></div><div>　　随着项目启动建设，当地美国人广泛关心的就剩下两件事：一是本地政府的拖沓办事风格会不会耽误在2018年坐上新橘线样车以及随后一年的新红线样车。二是在看了中车公司提供的示意图后，不少人希望在车辆到货之后，能不能想办法让中车公司顺手把老旧的站台也修成图中高大上的样子。</div><div><br /></div><div>　　无论如何，这是一个从政客到普通美国人都欢迎的中国造，物美价廉且还有附加值，或许它能成为改变“made in china”在美国形象的一个开端。</div>]]></content>
		</entry>
		<entry>
			<author>
				<name>49201611232330</name>
			</author>
			<title type="html"><![CDATA[金蝶 · 小嘀嗒]]></title>
			<link rel="alternate" type="text/html" href="http://www.你的域名.com/cn/products/2.htm"/>
			<id>http://www.你的域名.com/cn/products/2.htm</id>
			<updated>2016-11-23T23:30:49Z</updated>
			<published>2016-11-23T23:30:49Z</published>
			<category scheme="http://www.你的域名.com/cn/products.htm" term="包装"/>
			<summary type="html"><![CDATA[http://www.你的域名.com/cn/products/2.htm]]></summary>
			<content type="html" xml:base="http://www.你的域名.com/cn/products/2.htm"><![CDATA[
<a href="http://www.你的域名.com/cn/products/2.htm" target="_blank"><img src="/images/c02.jpg" border="0" alt="金蝶 · 小嘀嗒" /></a><br/><div>　　这个夏天是奥巴马外交的收获季节。先是与宿敌古巴和解、复交，化解了美国周边外交半个世纪以来最棘手的难题；再就是推动伊朗核问题达成全面协议，成为外交努力解决复杂国际热点问题的典范。</div><div><br /></div><div>　　当然，上述两个外交事件后续走向不会一帆风顺，保守的美国国会议员很可能阻挠驻古巴大使的任命，也可能会给美国在法律上接受伊核问题协议制造障碍。但无论如何，这两件事都足以成为奥巴马政府在外交领域最耀眼的成果。</div><div><br /></div><div>　　古巴、伊朗两个问题由来已久，都可追溯至几十年前，美国数任总统均希望在解决这两个问题上有所作为，但均无果而终。而最终质变为何在奥巴马任内发生？主要有三大原因。</div><div><br /></div><div>　　一是国际格局力量对比变化给当事方解决问题带来紧迫感。美国越来越意识到维持全球领导地位的吃力，转而更多运用巧实力，重视自身行为的合法性与国际感召力，寻求多边主义。而古巴、伊朗坐拥丰富的资源，却主要因为对外政策原因在经济发展上慢了步伐。应当说，时势变幻，各当事方都更清楚自己真正想要的东西。</div><div><br /></div><div>　　二是奥巴马政府的务实外交路线。奥巴马刚刚就任总统之际，从布什手中接过的是一个严重受损的美国外交。奥巴马深知其前任强硬作风、武力优先做派使得美国外交陷于被动，过度的使用武力反而削弱了美国的全球形象与领导力。因此，其第一任内对外政策的关键词可谓“撤”，从伊拉克、阿富汗撤军，做出适度的战略收缩。第二个任内对外政策的关键词应该是“谈”，以谈判优先，避免直接武力干预尤其是派地面部队作战，这在叙利亚问题上表现明显。虽被批评为软弱，但这成就了古巴、伊朗两个问题的解决。</div><div><br /></div><div>　　三是奥巴马的个人因素。奥巴马出身草根，童年生活的波折对他后来性格的塑造产生了潜移默化的影响，他处事谨慎、但不够果断、执行力略显不足。再加上他的从政生涯不像其前任老布什、克林顿、小布什等担任过州长或联邦政府高官，而只是担任过律师和参议员，行政经验缺乏。这本来是他的弱点，但在某种程度上也成了他的优势：如重视倾听、包容不同意见，处事稳妥。表现在外交政策上、他较多避免使用武力，转而强调对谈判的重视。</div><div><br /></div><div>　　此外，一个最紧迫的现实是，面对由共和党人控制的国会两院，奥巴马意识到在内政上难以有所作为，转而在外交领域寻求突破口，以为自己留下政治遗产。</div><div><br /></div><div>　　总之，一个巴掌拍不响。鲁哈尼、卡斯特罗也正面临内部压力，毕竟民众的吃饭问题是最真切的需求，他们的想法与奥巴马不谋而合，握手言和就在情理之中了。</div><div><br /></div><div>　　在解决与古巴建交、伊朗核协议问题上，奥巴马都得到了外部的有力帮助。看起来，两个问题的解决源自天时地利人和。不知道这对美国目前剩下的“对头”——朝鲜乃至俄罗斯领导人是否能有所触动，毕竟当前的奥巴马看起来是美国历史上“最好说话”的领导人了。</div>]]></content>
		</entry>
		<entry>
			<author>
				<name>49201611232330</name>
			</author>
			<title type="html"><![CDATA[海尔云图]]></title>
			<link rel="alternate" type="text/html" href="http://www.你的域名.com/cn/products/1.htm"/>
			<id>http://www.你的域名.com/cn/products/1.htm</id>
			<updated>2016-11-23T23:30:49Z</updated>
			<published>2016-11-23T23:30:49Z</published>
			<category scheme="http://www.你的域名.com/cn/products.htm" term="包装"/>
			<summary type="html"><![CDATA[http://www.你的域名.com/cn/products/1.htm]]></summary>
			<content type="html" xml:base="http://www.你的域名.com/cn/products/1.htm"><![CDATA[
<a href="http://www.你的域名.com/cn/products/1.htm" target="_blank"><img src="/images/c01.jpg" border="0" alt="海尔云图" /></a><br/><div>　　昨天，英国培生集团同意以近13亿美元的价格将《金融时报》售予日经集团。对于这个日本买家，不少人都感到有些意外。日经集团核心媒体《日本经济新闻》在收购完成后发表文章称：全球最大经济媒体诞生了！但也有人担心，与英美媒体的全球视野相比，日本媒体相对都比较“内向”，《金融时报》被日本媒体收购，会不会也变“日范儿”？</div><div><br /></div><div>　　英国老牌财经报纸《金融时报》是培生集团旗下的一份国际性大报，创建于1888年，距今已有127年的历史。</div><div><br /></div><div>　　说到《金融时报》的影响力，德国前总理施罗德曾表示，他发现《金融时报》是美国总统吃早餐时阅读的唯一一份欧洲报纸。</div><div><br /></div><div>　　BBC报道称，培生集团一直都被猜测可能准备出售该报纸。易手的传言最终在本周一传出。</div><div><br /></div><div>　　最终，北京时间23日晚间，日经集团宣布，将以1600亿日元(约合12.9亿美元)的价格收购英国《金融时报》。</div><div><br /></div><div>　　这笔交易的内容包括金融时报报纸业务、网络业务(FT.com)以及The Banker 和Investors Chronicle在内的相关子刊，但不包括金融时报集团位于伦敦的物业，也不包括其所持有的《经济学人》集团50%的股权。</div><div><br /></div><div>　　不过，在这之前，曾有媒体报道称，与培生集团协商购买的是德国出版集团施普林格。</div><div><br /></div><div>　　施普林格随后却表示，他们并没有计划收购《金融时报》。</div>]]></content>
		</entry>
</feed>